尋八達通

今朝大約8點-9點半係往機場巴士e22，到機場附近落車發現唔見左張普通銷售版八達通，用普通透明卡套裝住，入面仲有張同男朋友影左好耐既即影即有相。 因為好有紀念價值希望搵得番，入面既錢可以唔要，只求比番張相我

連登有愛：

幫樓主你推下，希望唔大
唔見電話都無一成功案例可以係連登搵到
更唔好講8達通

清楚將到站時間、坐咩位話返俾站頭知，巴士公司應該知道係邊班車，佢哋會聯絡司機幫你搵

利申：試過成部手提電腦漏喺巴士

一落車就發覺唔見左，之後望住架巴士走左去，已經打左去巴士報失左

祝你好運啦，可能攝咗喺側邊，要返廠先可以幫你詳細搵

push